## Вип ссылки

### Небольшой отчет по фиче
1. Вип ссылки могут помочь нам привлечь больше клиентов, путём увеличения количества переходов на наш ресурс и его косвенной рекламы.

2. Гипотезы
    * увеличение количества переходов
    * улучшение привлекательности продукта для конечного пользователя

3. Трудозатры по коду минимальные, никаких новых классов вводить не нужно, добавить небольшие изменения к имеющемуся продукту.

4. MVP 
    * выдать некоторым сотрудникам яндекса для теста практичности сервиса 
    * выдавать доступ подписчикам Яндекс Плюса для увеличения количества преференций, которые он выдает

5. Все данные файлы и конфигурации уже имеются в репозитории

6. AB-тест 
    * первая группа - люди, которые довольно активно пользуются сервисом. Проследить вырастет ли их активность и количество перехода по их ссылкам.
    * вторая группа - люди, которые напротив не сильно активно пользуются сервисом. Проследить насколько эта фича поможет им получить больше пользы и увеличит ли их интерес к продукту

7. Требуемые метрики:
    * количество создания ссылок
    * количество переходов по созданным пользователем ссылок
    * количество созданий vip-ссылок
    * количество переходов по уже истекшим ссылкам (для рассмотрения надобности увеличения максимальной длительности)
